<超級正能量>一人多件，香港人呢幾個月做過啲乜震撼世界

1. 首創be water抗爭
史無前例，曠古爍今。靈活變通，四兩撥千斤。當中表現嘅係堅強嘅意志，同埋智慧

2. 文宣組超高質ge文宣，同埋超強嘅組織。
由眾籌到刊登全世界，只喺極短時間之內完成，將香港訊息話畀全世界，受到廣泛認同，又係冇人做過。

3. 政治人才濟濟
尤其是喺影響美國推動香港人權法案
梁天琦，黃之鋒等等嘅新世代，去外國同眾多議員平起平坐，甚至影響人哋對港政策，促成香港人權民主法案

呢樣野係葉劉等等港共官員幾十年來想做想奶，但都奶唔到嘅嘢，就畀班後生仔做到

4. 勇氣同高尚嘅情操
喺呢個笠笠亂嘅世界，仲會人為咗理想勇武抗爭，係無比嘅勇氣，喺世界眼中係清泉，感動到無數嘅人

仲有咩
煲底再見
理工大學大逃亡
催淚彈之城
黑警死全家

我想見到十幾二十年後，會有香港抗爭成功嘅電影， 講返呢啲事

我想第日同仔女講
香港有今時今日，人人安居樂業，公平公正嘅社會

唔需要擔心任何壓迫

係因為你老豆老母我，當年有走出嚟抗爭

好多
由勇武保護和理非變和理非保護勇武
幫白鴿洗眼
除Gear俾路人
銀髮族上前線

———
【新款自殺方法】

大部分人繼續返工

日頭番工，夜晚做義士

香港人係絕對遠超自己想像

200萬人遊行

申請左健力士未？

孫中山革命時都係大把人做農民耕緊田

有兩個國家俾be water 收左皮

True
改變社會嘅從來都只係一部分清醒嘅人

食tg多過食飯

光復之後，整個抗爭gear博物館

希望我重有命可以做廢老同啲後生講句：想當年我食tg多過你食煙

NBA事件搞到連結左美國
咁World Cup...